師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (20)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
20190628 公認坐穩TOP3

師傅零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
1. 教輪次
覆盤2019.10.15
2. 教睇在場玩家狀態
覆盤2019.11.08
3. 教人設
覆盤2019.09.16
4. 點解要擋刀？
覆盤2019.12.11
2019最cls一集09都玩到走心
5. 預言家應該點玩？
覆盤2019.11.25
6. 屠民 / 屠神？
覆盤2019.12.20
7. 教狼刀
覆盤2019.12.18
8. 女巫一定要救人？
覆盤2019.12.27 粉絲見面會
都係其中一集神級狼人殺問米玩到灰機黑面
9. 神職應該點玩？
覆盤2020.01.08

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

想知道上個po話剩係得小豬先會即場發牌 姐係佢曾經作過弊？

采子係mv到又做得幾好笑幾可愛喎

應該搵偉晉做男主角

btw我記得2號好似係我們與惡的距離女主
演技派 第一次睇佢上綜藝都唔算太差
雖然挽得唔係好勁

睇與惡就係因為見到佢同女主角對質場戲真心好好戲

睇咗一分鐘先認到係采子...

呢場真係經典
賈靜雯滴眼淚

佢想證明自己冇作弊

其他人唔需要證明，所以冇佢在場就冇需要

只係記得佢係我們不能是朋友做配角

小賴又唔記得娛百唔可以連刀
最後確定2狼出局都唔跳身份

新人最好拎o既牌係：

1）狼王/狼美人。 鳩up/發言差比人投走都起碼有技能

2）平民。最多做暈民，跟風（但唔好學似大根/宇辰個d暈民又歪理帶錯風向就得）

千祈唔好抽中有角色神牌，唔識玩會比人鬧得好慘

總結呢三晚有新玩經驗

多謝樓主整合

騎士都得嘅
預言家就節目開始前提佢哋第一日一定要跳

其實我youtube live討論嗰陣問過娛百編輯，佢話一向都係即場派

我都係睇完套劇對佢容錯度高啲
點解佢拍戲講野流暢啲，上節目把聲怪怪地

兩日一個PO

其實應該女巫跳
獵人藏
女巫可以幫玩家正到好多視覺

不過算啦
我覺得點跳佢地都係愷樂同大根推

其實大根做乜鳩

有冇咁難認
同埋有劇情真係好睇好多,依個比起那曾經可以自動波睇好多次

原來隻舞係小賴編

大鶴其實幾好笑

時機唔岩
10號認狼
1號無力跳
由佢擺係到再發言搞笑下都好

柏良哥幾玩得
mv都客串埋一份
最近仲經常係ig直播

個10號果個阿嬸 唔該唔好再請佢

樓主好波

係

幾鍾意佢

俾人查殺若無其事繼續扮好人

采子IG好多幕後小故事 好可愛

睇想見你幾鍾意佢
今日終於冇上次咁kiang

咩叫玩得唔係好勁 直頭玩到成隻狼咁

對比10號佢都算係咁

你都好睇唔起佢姐攞佢同10號比

哇我有睇與惡，個妝唔同左你唔講完全認唔到
你講完我都仲要search 下先肯定

戴愛玲呢啲江湖地位咁高你地都鬧

我真係唔識佢

有冇人覺得偉晉同采子好襯 睇佢地ig live (youtube有得睇返） 發現采子真係好鍾意偉晉

琴日見到封面心諗咁醜嘅邊度搵返嚟
點知係采子戴假髮...
不過呢隻MV真係好之前好多 好似轉咗風格

新人拎騎士9 成做梅林

愈來愈多連登仔鍾意狼人殺

上次記得佢好似做女巫唔知毒錯定點 俾人屌到反皮

所以問米都返黎助陣

邊位巴打咁棒場
好開心啲人鐘意埋佢嘅音樂

我都hold住咗鋒澤4月場con
不過點睇都係去唔到

啱啱search番先發現係佢唱

其實幾好奇，鋒澤零九唔同公司但點解都係柏良哥湊采子好似都係

我諗反正都成日痴埋一齊做嘢,所以鋒澤順便請埋柏良哥依個豐富經驗又湊得好既經理人幫手,滾石應該係佢地工作到抽佣啫唔使理係咪同公司

硬係覺得偉晉其實只係想講鋒澤可愛,明明大家都明係讚個幕可愛但係要突登再解釋俾采子知係講緊佢地兩個好此地無銀

佢真係好愛邱鋒澤

抿牌 4,6,8 發動技能 4號
10隻字到就完咗第一日翻睇再翻睇都覺得好痴線

鋒澤係佢理想型

真㗎？佢幾時咁講？

超快 但弱弱想講 連登/tw係紅 但係香港呢狼人殺風氣唔強…我身邊人一係聽過但唔知點玩 一係直頭唔知 都唔係近期嘅事啦 好似D人都唔玩呢個game咁
同埋我覺得場場都錄影埋抽牌 起碼公平D 玩成點就事後再算

呢度係睇遊戲表現
唔係睇佢出面咩輩份

呢度好多人淨係睇狼殺，大牌上尼比人話阿嬸

你諗下趙哥 莎莎呢d

采子唔係 采子另外有經理人

唔係采子都係柏良哥湊咩？
如果我無記錯
柏良哥係佢live提過當初係09介紹佢比鋒澤
算係鋒澤係台灣嘅代理經紀人
鋒澤本身係新加坡另外都有經紀人

好似唔係 我記得睇過直播定唔知邊條片
采子自已講有其他經理人

九澤同一個係因為佢地成日一齊活動
零九就推薦佢經理人做埋鋒澤

佢之前唔同評問都提過理想對象條件
總合起來⋯⋯鋒澤全中

鋒澤係好多人理想型卜心又係佢

偉晉理想型:
年齡差兩三歲
皮膚好無毛孔
樣靚但要搞笑,性格有反差
男人

采子都係柏良哥呀
之前柏良哥ig live 都有人問 佢話九澤采都係佢
同埋采子ig bio 都有寫

越嚟越鍾意采子 佢好得意

頂好sweet!!!! 睇返佢地以前啲採訪 有時仲Sweet過九澤

咁我搞錯

采子今次MV 幾搞笑 其實佢都可以出呢啲歌

簡單啲
邱鋒澤

九澤有時似做俾大家睇，個晉邱以前好自然

歌名其實食左咩字，唔識解

飯隨偶像

問米本身常見之中地位最高屌最大力

又諗起之前有晉澤fans留一大段話係yt話九澤假支持晉澤復合被09屌

呢個嘛?

佢都幾犀利
做到男女都咁鍾意佢
之前見人話小瓜小賴都冧佢

睇岩岩獵人局就知

9澤好多都set 出黎咁其實 / 鋒澤主導

thx

雙狼王盤捍跳係小狼啱咩?

雖然前日本身真係小狼凡凡想跳

今晚連明星好麻吉都

做到男女都冧佢先係最高境界

小賴擺到明中意啦

獵人局個d場鋒澤成日9up踩偉晉偉晉好自然接得返兩個嘅化學反應係好好

九澤雖然好多明顯係set出黎不過單憑09講過同鋒澤一齊1+1>100我信兩個之間某部分既情誼係晉澤超越唔到

仲要係紀卜心理想型

唱歌好聽 識創作 又靚仔 根本屈機

五堅應該真係好friend
節目內外齊上齊落都唔易

屋企有錢
之餘唔靠屋企而走去台灣

仲成日一齊約食飯
前幾日先一齊

狼人殺真係帶來友誼名氣同錢

之前小賴嘅生日會五堅情全部到齊好滾動
佢地呢排發新歌都會互相share 好難得

09 演唱會又秒咗
唔係封關都想去睇

人見人愛

救命 好襯

呢排睇返佢地以前啲片
好懷念鋒澤未被開發仲係怕怕醜醜做冷面笑匠 有咩癲野偉晉一定幫佢頂（有個game要戴口腔撐大器）嘅時候
明明之前斷訊訪問同埋音樂會佢地都話合作得好好 叫粉絲期待佢地之後嘅合作
點知偉晉被兵變
唯有安慰自己而家四堅情都算係半復合

早56年未有咁多策略嘢嗰陣
個個亂玩 玩到隻game爛哂
而家youtube廣東話嗰d又玩得麻麻
唔係咁啱撳到集娛百發現咁好睇
真係唔會想再搵

我諗起幾年前鳩玩
會講戈類：我覺得會第一晚就殺xxx嘅一定係xxx

成圈人都: 我係好人 過

我都係黑髮既佢再加埋果種乖乖style好吸引
偉晉同佢既化學反應好正

「結尾由我來承受~~~」

卜心淫底

雖然九澤都唔差 但係都係鍾意斷訊CP多啲
希望佢地可以多啲機會一齊

笑死係咪本人嚟

想像佢真係會講呢番話

有冇搵到片

應該扮者，佢性格留得言點會唔用自己acc

兩對我全都要

我都想比柏良哥凑
好玩得

佢會唔會想簽埋小賴

人由細到大玩嘅狼人殺都唔係而家呢款每個人都要表水同推理
通常都係抽完角色，自由發言，跟著再集體投票 或者係揸手killer

我身邊啲人全部都係咁，唔知呢度嘅大家係咪咁

你有無睇佢ig story有一個分類係同媽媽嘅合照同短片 佢阿媽啲性格都好得意

如果我係同佢有接觸嘅藝人朋友，應該都會中意佢 有man嘅一面又有得意嘅一面，唱歌又好聽

有呀！！
嗰日食餅話啲碎跌落床佢媽話蟻會搬走佢
采子話你咁重邊搬得郁

如果個人頹頹地睇返采子啲story highlight 會好開心

多謝晒大家唔使再讚我老公

偉晉真心愛鋒澤條條都係答「邱鋒澤」咩意思先

女仔嚟講佢真係同卜心最襯最有火花

套劇係鋒澤愛偉晉嘅靈魂

呢段時間既鋒澤好靚仔黑色頭勁襯佢膚色

覺得鋒澤黑髮好睇過淺色頭髮
唔知係咪因為佢本身皮膚都白 再加淺色髮 成日有種曝光嘅感覺

你睇佢直播更加全程曝光

玩終極狼人殺遇到一D玩位置論既人真係覺得好ON9..

琴日玩9人場，有條八婆入左黎，
佢係8號，第一日發言就講:「預言家7號查殺過」(7號係好人)
5秒都唔使就完
完場原來8號係村...屌佢老尾原來佢玩位置論，
佢信B棟出一狼

第二場佢女巫...
第一晚唔救人，第二晚繼續唔救預言家直接開毒帶7號
(7發言正常但7係狼)，佢最後佢表水自己係女巫
獵人第二日又死MIC全部人投走左，
最後END GAME輸左

玩完之後問佢玩緊咩，反屌我有咩問題?咁依家係咪毒左隻狼呀

我心諗，你毒岩隻狼，但預言家死左添
村第一晚嗽預言家出查殺...
你玩緊咩呀

係仲要pat陰咁樣好好睇
好想睇佢染返黑

原來呢度咁多癡女

終極狼人殺好似好多afk
玩天黑請閉眼啦 娛百好似有宣傳過呢個app

其實騎士會唔會太強 佢一驗 啲坑位就出哂嚟

騎士太強呢個問題其實討論咗好多次
算係一個好冇腦嘅角色

好多國語場。 攪唔掂

練國語

+1
好想去睇

覺得佢天亮請睜眼嗰期金髮妹妹頭都好好J露額就麻麻了

佢同零九一齊上小賴一日飯局嗰個髮型好正

仲要著背心 啲肌肉

有冇人自從睇完狼人殺先發現台灣原來有咁正嘅藝人
會因為鐘意佢地支持埋佢地嘅作品
會所以想佢地愈嚟愈紅
利伸: 因為睇狼人殺而家成個歌單都係佢地啲歌

係仲要不停討論我老公
好彩我夠大方

真係好耐冇留意台灣歌壇
我早排仲停留係問米時代
估唔到依家咁多創作歌手 希望都可以紅

+1單係九澤d歌已經有排聽日日都聽下先安樂

唔知有冇機會嚟香港

日日都loop緊九澤同偉晉啲歌
希望啲人除咗留意佢地玩狼人殺之外
都可以留意佢地啲作品
偉晉唱歌真係好好聽

分分鐘搞番個香港fans團

嗰個造型係我最中意既造型其實係咪得我一個中意金髮多過黑髮

有無人睇緊紹安個magicliar live
有大根同許凱皓

唔好劇透住，今晚先得閒睇

唔會周董都唔識掛

最癡係你

以前好鍾意周董 但而家少聽咗好多
變咗聽九澤 佢哋真係好有才華 啲歌好正
希望香港可以有多啲人知道佢哋啲歌

有
仲要係個個都好有才華
五堅情唔使講
連啲靚女 張語噥凱希dewi 啲歌都好好聽
其實覺得狼人殺咁紅仲令到咁多人認識佢地個人加開始留意佢地作品真係覺得好感動
以前09 成日都話想人地留意佢音樂多啲
而家佢地真係做到啦 最起碼我地班狼人殺fans 除咗睇狼人之外仲會聽歌買碟
本身想搶埋演唱會㗎 不過冇得去台灣咋
希望快啲搞掂佢地會有機會嚟香港我地可以組團一齊去睇

想知依度巴多啲定絲多啲

講才華邊個夠周董尼

周董唔係早過問米?

主唱大人

確實係嘅 淨係以父之名、夜的第七章、夜曲已經屈晒機
不過佢而家都半退休

好想佢地嚟啊 然後玩粉絲狼人殺

絲

原來咁多絲鍾意狼人
冇同女仔玩過
定係淨係J啲仔

真係鐘意玩但同朋友玩好易睇得岀狼樣
同時j仔

羨慕

鐘意睇但唔識玩睇人玩好爽

留名等組團

我睇到好似睇緊琴日集娛百咁

想玩
但冇朋友
同埋硬係覺得用廣東話好怪

又幾貼切

其實有冇人有諗過佢地錄節目應該戴口罩

始終唔可以因爲台灣未大爆發而鬆懈

唔止歌手 會識多左好多藝人 例如卜心 荳荳 語噥佢地 台灣其實有好多靚既女藝人

又中意玩又中意J仔

係！會發現好多有腦唔係花瓶嘅藝人

統計下，我呢個回覆，巴就讚，絲就負皮

佢地差不多問米年紀大過又早出道過周董少少

MagicLiar一個星期得一局?!

都唔算半退休主力巡迴搵真銀啫

嘩...

巴絲通殺

絲數反cup

石像鬼 守墓人

好深咁

6真預要原地起跳GG

雙狼王之下，小狼跳真係最有收益?

無諗過玩呢個版
啲人諗預女獵白/守 我諗都係覺得無咁複雜

石像鬼守墓人好講配置
如果同其他嗰啲一樣技能
石像鬼要搵自己狼隊友之餘要講啲神係邊個
唔覺得依家啲人應付到呢個版

新角色：守衛？

婁做好人真係冇得輸

查個毛

查個毛又開天眼

好過坐咁遠

平民之王

石像鬼 守墓人 新角色

偉晉

09平時都話有狼就投，冇講有懷疑對象就留1俾女巫太怪

查個毛又做替死鬼

6號mvp

得番2號，冇野可玩了

啲神出晒黎 投2 狼王可以帶最後一民喎

原來無得帶 自膠

佢咁樣點玩狼呀

6幾勁

預言家呢種宣傳先係最好效果

下個禮拜有眼鏡鋒澤！

偉晉點會撞5 嚇死我

唔怪得佢地玩到個個又暈又差

娛百玩人嘅

我終於明點解粉絲場入面9成半粉絲都係女

想請問有冇人可以解釋下新角色係點

偉晉每次都鐵信鋒澤哎呀想改名做斷訊了
btw鋒澤每次做主持都企錯位好得意 成日偷偷鼠返去側邊

邏輯強

我地過去台灣都好方便啦
我自己逢親見有興趣嘅活動都會特登飛台灣參加
台灣唔知幾時先解封

偉晉成日推佢走

前晚一嚟就塞去09同凱希中間
係都要癡住09

認真6號真係聊得好奇怪。

認鋒澤小狼：感覺上似係6號係狼知道1係真預，推佢出去之後肯定唔會啟動技能
覺得7/8/9會出一狼：但係轉頭又話2係第三隻狼，轉頭又再話一陣會驗7/8/9其中一個

太反覆

雙狼王點會打咁嘅格式而且2第二日起身仲認6,唔盤狼查狼就無得玩啦

主力奶共賺人仔就真
以前好鍾意聽佢D 歌，唱K 都會點嚟唱

btw, 發覺09 唱歌有少少周董feel

好震撼！ 竟然係石像鬼！
娛百玩得掂呢個角色真係一隻手數得晒

好複雜

6號
但5係狼槍
點解騎完5之後個個都咁肯定6真預
而冇人盤可能係狼互咬做高身份

有雙狼王嘅局 大家冇做錯野都可以輸

邏輯強再現

今次真係可以平民認狼啦

我幾肯定大家都唔識玩 出嚟面殺都好難玩呢啲局啦

啱啱google咗，石象鬼好特別，可以查其他人身份但又同其他狼人不認識。唔知要點樣幫狼隊

娛百製作組真係食屎啦
死都唔肯撤掉騎士

如果2號咁樣講帶一帶風向可能都有機贏

忍左幾耐呢下拍台邏輯強

聽d人hea應好撚好笑

守墓人應該係換騎士啦？

嘩真係想知佢仲可以點樣跳

真唔真絲仲領先

如果佢柒就好笑

我只知如果娛百低玩拎呢個角色，一定亂咁嚟
例如幫好人投走狼

無錯 得凱希一個有盤呢樣野

錯覺黎，冇得自爆仲要先出兩隻狼王先出小狼先可以帶兩次人，其實好難

剩係女巫毒得中既狼話點都帶得一次

多謝全靠日日食九澤晉d狗糧變癡線

始終都露本性做唔到謙虛型玩家

我現實真係無識男性朋友有睇呢個節目
反而女性朋友知有兩個有睇
所以真係唔出奇

或者又係因為神跳哂出嚟玩唔到

凱希都係盤會唔會9係真預
話9冇跳預所以6係真預
雖然6係真預
但今集大家直接信6個點好奇怪

有騎士真係好難贏

可能係人設

睇緊明星好麻吉
凱希問卜心會幫零九定鋒澤拍mv
佢話會幫鋒澤因為啲fans 係咁傳佢地
明明幾襯 但啲人係咁話咩九澤先係唯一

卜心問埋啲咁嘅問題

凱希盤156三狼互咬 真預只可能出喺9 但的確無人盤1真預6假跳查殺隊友做身分

鐘意09卜心多啲

要3個狼人都好勁
或者D好人發言成隻狼咁 (小瓜/新手嗰D)
如果唔係狼人都幾難贏

唔矛盾嘅 反正09係同呼呼

係咁沒有... 明明就有

鋒澤就算真預都冇人信
應該得偉晉會站佢邊 係真愛

加上09 已經有呼呼，鋒澤單身
點都痴後者比較好嘅

守墓人狼人今次起碼有得悍跳下

見卜心問
咁係咪即係
3 民
預女獵守墓人4神
2 狼1 石像鬼咁？

偉晉同鋒澤講我每次都站你邊
係咪表白

exact7ly
中學時同d fd玩真係0概念，
最好笑係第一圈個個都話係好人，女巫又會救人結果次次平安夜，而且預言家係一定會匿埋，又或者由頭到尾都唔講自己預，只係不斷狂踩查到既狼或者對金水幫口之後全世界都唔投
去到後來發展到一聽到第1晚平安夜就會話'個個都係好人架啦，無咩野講不如直接入第二晚'
之後就不斷loop我覺得會殺xxx一定係xxx，我覺得xxx怪怪地唔自然不如殺佢，同埋唔知點解果時係玩屠城，仲要投票投出去既只要3個或以上先可以成功投到人出局，而有份舉手投票但投錯好人既要一齊死又會所有人死後都即時開牌知哂身份，玩到錯q哂又多bug
利申:有份一齊鳩，但中學點鳩玩都咁開心

咁又係，綜藝感比較重又多靚仔

btw求樓主置頂上面投票個回覆

10人局 守墓人取代騎士 石像鬼代替狼玩？
我見網上多數係12人+警長局配置

卜心好認真答
其實佢9up答09因為佢有女朋友唔會傳咩緋聞就得
但係佢知觀眾湊秋季cp仲揀鋒澤係咪想引死我地幫佢地加多d柴燒大個火
依個答案我滿意

石象鬼係娛百入面無乜用
騎士 女巫 預 都係會跳出黎既神 得返獵人會藏
12人局 獵人 守衛都會藏 所以先石象鬼搵神先有用

再加上唔只石象鬼要搵到狼同伴 識得投票
仲要狼人識得搵到石象鬼唔刀佢 同埋唔推佢走
娛百局好多時屠民 石象鬼認民分分鍾比狼刀

呢個角色似會拉抵狼人勝率多D

係，揸手killer又係唔知點解會玩到
呢個一開始玩我已經成日諗究竟點估到邊個係killer，同埋悶悶地0邏輯喎不過成班玩點都好玩架啦

又係唔知點樣點出尼嘅聽佢發言完全唔覺得結論係咁, 越尼越覺佢問米接班人

真係睇咗娛百先知有啲咁嘅狼人殺

九澤 斷訊 秋季 3種cp都想企點算

09叫佢次次都站鋒澤邊實有次啱

但我覺得娛百咁樣 齋石像鬼好似唔得
最少要加狼王

以前玩一死就會翻牌 唔知原來可以對跳講大話…

今集我都覺得有啲誇張 3號點解可以放

係咪因為樓主p牌 所以睇唔到 幾多人like 幾多人負？想知個結果

我企晒3對喇,你呢?

會唔會真係有啲野
鋒澤成日咁玩佢點都有好感先啦

魚伯一般唔會跟足最後可能得個名一樣玩法完全唔同

啱呀

就算真係有
以邱鋒澤性格邊會公開
唯有希望佢地私下撻得著

娛百玩石像鬼有預感狼人會刀到自己石像鬼同伴

我地完全係同一個年代

卜心都講過如果淨睇外表 鋒澤係佢理想型

查個毛長期唔係完全跟發言邏輯盤
係搵到狼再加邏輯落去

6從反邏輯開始盤真係好奇怪, 雙狼王點會盤小狼出尼跳

我真心覺得鋒澤對卜心有少少好感
愛情心理學嚟講，你對佢有興趣，先會成日取笑佢or 玩佢

鋒澤唔會卜心可能會
跟住小賴一痴埋去鋒澤到就攞號碼燈掟佢
諗起都興奮

石像鬼跳民

娛百狼屠民最fit 殺 石像鬼死左
守墓人應該可以笑死

試過炸身份俾預當狼投出去

我記得以前卜心都話過下個男朋友唔會公開
除非結婚
好似話以前男朋友因為佢好出名所以好大壓力

咪係, 其實狼王查狼王應該收益最大, 剩低小狼倒勾勝率應該最好

節目效果滿分

所以係鋒澤就冇問題鋒澤一樣出名

真係拍拖 隨時好多鋒澤fans 瘋狂攻擊卜心

都三字頭唔俾人拍拖咁癲
09都講到結婚階段鋒澤就唔可以拍拖咁雙標??

小郎君最後俾預言家查殺就變咗放棄樣，完全無求生慾望

鋒澤太多迷妹，真係會衝去卜心page 發砲

佢盤狼查殺狼先有最後希望
生存意志同邏輯不足

如果09同查個毛係好人都會企啱邊既

好似石象鬼勁過守墓人咁wo

佢地個前設5係狼6就係預已經錯左

淨係被查殺嗰下反應已經出賣咗佢身份
小郎君真係仲有待進步

09 識嘅時候已經有拍緊嘛
投入程度唔同

我都無你咁 睇我名

佢啲fans 好癡線
淨係有fans 會瘋狂打電話同send email 俾經理人問可唔可以做鋒澤同采子旗下藝人已經夠癲
仲要未計9澤cp 粉唔知會唔會發癲

可惜2 號一開始發言無捉呢點嚟講
注定狼隊要輸

如果佢最後跳女巫再加盤6 號係想衝狼王出去
會唔會有機會多一round 屠埋最後一民

所以秋季做真情侶都肯定唔會公開
為左彼此事業

唔期望有進步 算啦

我覺得鋒澤出局嗰吓都要交戲
其他人先易啲聯想6號係狼查殺狼
鋒澤唔連戲嗰陣已經崩咗

其實我都好奇怪
點解完全唔盤狼查殺狼
無啦啦就認左6係真預
1係女巫毒 唔代表佢唔可以係真預

不過小郎君實力係咁上下

太多小學雞fans係慘嘅柏良哥成日要接d奇怪電話真係無佢地咁好氣
如果真係拍拖只要九澤唔完結就唔會發癲(發言只代表本人立場

但個個信晒6係真預，6又查到2
所以2號只可以盤 1 6 狼查殺狼，然後靠演技扮真預

咪係 明明真預係原地起跳 根本有得打下

其實雙狼王狼隊應該幾好贏,不過魚伯普遍玩好人強嘅多過狼

石像鬼無上警真係唔知點玩

2唔洗扮真預啊
話自己係民 1真預 56狼發狼查殺
然後死咬569係狼

娛百有講過?邊集

你啱
死撐1 真預，女巫毒錯咗
隨時凱希果D 都會信

巴打你好
你果時同班d人一定成日j棒棒堂同黑澀會啦

其實明知6已經起疑心一定會查自己
無咩可能仲要信6

一開始打10最後又認好; 打1唔係擋刀所以悍跳; 打2話後置會有預跳唔好真係唔識聽佢D邏輯, 唔係上帝視角定左佢狼

我指原來狼人殺可以咁樣玩 有女巫/獵人果啲

睇翻以前d look真係

我覺得好大機會場外因素
講唔出邏輯寧願佢唔好裸點 根本說服唔到人
仲搞到自己好人狼人狀態差太遠

見佢真係從來唔會對其他女嘉賓咁close
期待佢地嘅發展

小學生扯馬尾

要佢盤到咁多又有D苛求

真係一齊都公開唔到
九澤cp 晉澤cp fans 肯定多過秋季cp fans

冇，卜心95鋒澤88
反而睇唔出鋒澤采子差10年

要玩石像鬼不如先玩混血兒
娛百10人局混到狼可能仲令狼隊好打啲

你啱，我都諗左陣
如果小郎君表水夠力量，同時盤狼查殺狼同1先係真預，咁先有希望，而唔係直接認6係預，6都講明懷疑2啦已經

計錯數自膠 不過都差7年
應該話鋒澤唔似31 因為佢皮膚太好

第一晚打個格式已經崩咗

算係零九失手一局啦

佢認10好我覺得ok 佢只係話10嘅發言邏輯上唔一定係好人 狼人都可以咁打勾獵人 但因為認10狀態好所以信佢真獵

哦，我係睇左娛百先知以前一直玩錯...
同埋無諗過可以咁多策略
娛百版對新手黎講真係好易入口既

mk文化最鼎盛既年代
曾經有段時間覺得以前實在太7太mk，
但去到依家，又會慶幸至少有好多共同回憶同埋廣東歌，香港又有stephy果堆，睇既卡通又全部都係經典黎，係正既

3隻狼仲玩呢種唔見面嘅板子
狼頂唔頂得住呀..

佢可以打如果6真預 兩狼已經暴露+騎獵都跳咗 狼坑超窄 但5帶人完全無諗帶6+夜晚唔刀佢封口 非常唔合理 完全有理由56雙狼 39開最後一狼

其實雙狼王局 小狼起跳都無收益
比人投走又無得帶人 比女巫毒又一樣少一支狼槍用
唔明佢地做咩成日覺得要小狼起跳

騎士撞09 其實真係證明唔到6係真預
如果09係小狼
都仲話發小狼查殺冇收益所以6係真預
但發中狼王其實有可能係56雙狼

襯啊九澤晉澤同秋季都襯
0995直接變左0925添

開無痕可以即刻知正負評數

幾時呢個po多咗咁多人

鋒澤好似同個個都襯到
係我個人覺得鋒采就麻麻地襯，感覺差太遠

佢起身唔打查個毛認好仲差

唔投都唔知有咁多人

一開始回頭看看我都覺得幾襯
但而家睇耐咗覺得采子真係一個小朋友咁
就覺得太細個同鋒澤爭好遠
睇佢迷偉晉就覺得佢好好笑好得意

又話自己邏輯唔好

呢對完全兄妹不如采子同暐弘

認好認壞都唔係問題, 既然認好又何必要打踩完又保似狼邏輯爆炸, 聽感唔好

鋒采不了其實回頭看看我裡面佢地把聲唔多夾,明明平時采子和音ok,弘采ok原音鐵三角直播個時佢地兩個後面d互動幾有愛

巴打我陪你

我估會改到見面魚伯玩唔到咁花

帶6 刀神定民都係輸
主要係狼坑出晒黎咁制

最近真係好多新面口

其實偉晉就算唔係唔小心講咗出嚟都應該要跳

多觀眾係好事

最近大家唔係煲劇就係睇yt

係囉 同埋之前上咗yt熱門

不過老實講 換其他人啲人就鬧㗎啦
對零九容錯就高好多

都係對大家容錯高啲 會心舒服啲

有同感
做慫狼/隱狼
俾人查到先俾人推出局，
雙狼王俾人查殺開到槍嘅機會好高

查唔到就搏好人推左其他好人出局

確實係
狼隊 兩狼加石像鬼
神職 預女獵 守墓人

其實雙狼王局狼隊空間大左好多啦
頭先呢場要推6號做悍跳發狼王隊友查殺都得
不過2號諗唔到呢個邏輯姐
比起之前驗查殺定義三張牌係平衡左d
期待狼隊遲d 玩呢個打法

咁係因為你已經認6係預 所以知狼想屠民 但如果6係狼嘅話咁帶同咁刀都好合理 主要係因為騎士撞5無坐實真預身分

真呀 呢排蒲得最多係呢度同想見你post

same 平時上開Dcard同ptt多 尋晚碌碌下見到原來連登都有post討論
真係估唔到香港都咁多人睇

同意，最近仲多左人早左跳身份，變左佢查黎用意唔大咁

謝樓主
絲仲領先緊

田亞霍: 愷希跨坐我有生理反應

會唔會改左狼同石像鬼夜間會見面？
否則以娛百配置，極可能石像鬼幫好人玩

有時真係唔明制作組諗乜
改加入 夢魘 好過啦

點解我睇唔到個比數？

我覺得有可能 唔見面玩死狼人

今晚個集好麻吉，卜心講鋒澤個陣，個表情春風滿面

理想型呀嘛
反而唔想佢哋喺埋一齊
先唔好講鋒澤啲粉絲
假設佢哋喺埋一齊
之後分咗手就冇而家咁搞笑互動了

婁同埋預言家開天眼
第一輪2號講話後面會有人跳預言家 婁直接將佢打做狼
預言家分析大狼小狼好準 令狼人追唔到輪次

終於有人講

笑死 真係勁hea 輕輕力咁發出woowow~嘅聲

09呼呼先正 7-8年感情唔准你亂講

I mean 節目效果

09卜心反而真係好似兄妹互動好可愛，鋒澤卜心係少曖昧小情侶咁

p牌 我係絲打

紹安個個好似幾好睇
遲下玩多啲板應該幾過癮

45:47
乜原來呢個post有咁多人

仲要未計我依d p牌

咁平時花痴果陣咪俾人見到哂

都係
好似而家心緹咁
又靚又玩得幾好都冇乜再見到佢
唔想冇得再見兩個同場玩

個新手預可能做足功課
娛百已經小狼跳預左好耐
再加鋒澤經常攞小狼跳預
習慣嘅戰術呢d唔會一時半刻改到

可能第一次玩雙狼王局
所以習慣性叫小狼起跳

應該係 但呢個係死咗之後驗身份
上面嗰句說話係因為我未睇預告

不過好似無乜人睇可能太深

成百人仲有好多P 牌會員不能作出評分

咁多絲

唔知點解見到張枱就唔想睇落去

見到啲嘉賓冇咩睇落去嘅意欲

但都唔同騎士
因為唔會有法官係日頭向全場宣佈
所以我覺得可以 起碼狼人悍跳到呢個角色

而且好悶 較快睇都睇唔落去 終於知點解娛百要控制時間到咁短

我覺得最主要係睇開娛百都會覺得要有啲節目效果
紹安都想有所以先搵大根 點知大根都認真埋
完全冇就真係悶爆

希望佢跟咗紹安玩會有進步
見佢個自信樣都唔係幾開胃

因為好多人你都唔識 其實好多都係直播主來

大根、許凱皓都有上過娛百
紹安狼殺直播主，有覆盤娛百
阿倫都係直播主，喺台灣個king kong直播網，之前都有同紹安一齊上過king kong直播網搞既狼殺節目
國動&統神兩兄弟來，直播主&youtuber，各自有自己既channel，統神有同其他人搞過啲狼殺片，紹安貝莉莓阿倫妮妮都有上過
貝莉莓有自己直播網+youtube channel
妮妮、阿樂間唔中都喺twich開台，亦有自己youtube channel
大巨、小巨有自己狼殺頻道，好似係因為覺得自己channel流量唔高所以將magicliar喺紹安個channel post
花倫係香港人來，前LOL職業選手，間唔中都喺twich開台，有自己youtube channel，依家長期定居台灣

妮妮阿樂花倫成日私底下玩開，所以你睇條片好似好熟咁

好多肥佬

其實好好奇長達一個鐘嘅youtube片，廣告分成係咪會多啲？如果唔係紹安咁大製作，一集又要請11個人黎玩，成本咁高都好難回本下

飯隨愛人好洗腦

終於睇完唔錯

大根唔使當綜藝節目真係唔同左mode

完全唔覺

好難冇

要d時間上手，鬼叫娛百一直唔玩白痴 / 守衛

咁娛百初初都係識d舊人，慢慢先有09果d出現

呢個節目我估等09果集開始可以衝高d點擊
但唔知會唔會俾紹安震撼教育

暫時似你地晰睇開大陸節目d運鏡?

暫時呢集未有d咩互動鏡頭又足本播係會悶d
但當深d既局，入門想進階d睇唔錯

睇妮妮阿樂咪得

應該有贊助?

09可以上佢個節目我見啲人問紹安會唔會請卜心佢都話卜心同娛百親啲所以唔會上佢呢邊個狼殺節目

咁奇怪 咁09唔係更加冇得上咩

咁要睇下先知

呢個可能只係私下玩

係估唔到佢出輕快歌有佢既感覺得黎又好洗腦

仲要睇佢MV用好有自信嘅樣但手腳唔協調咁跳舞 好鬼得意

佢ig post左佢同小賴跳 好cute

大根都同紹安玩左好耐了, 應該唔會點變啦

凱希越睇越正

個風格咁似GodLie

肯定有金主啦, 你睇同之前youtuber拍嗰D質素差幾遠

收看次數：25,834 次•已於 22 小時前首播

首播一日仲未夠3萬可能無下集

我覺得09 卜心 真係似兩父女
佢地互動明顯完全無愛情成份

笑死 我仲一直以為呢度9 成係巴

心緹早排上嚟，鋒澤就 "咁啱" 唔喺度

大根不嬲係綜藝咖
成日喺憲哥嘅節目見到佢喺度搞笑
所以佢喺娛百個咀臉都係搵飯食啫

你一個post 釣晒D 絲上水
厲害

如果係我，凱希控埋嚟我已經有反應

我反而以為多數都係絲
等我仲成日係到J仔

知道呢個結果後相信呢度巴打講野會斯文咗

咁又唔使 分分鐘呢到啲絲打講野仲粗魯過巴打

你講緊我啊?
我最撚憎人講粗口粗粗魯魯架喇

頂等陣比你嚇走哂

我都係

肯定係被你J澤仔個癡女樣嚇走先

唔敢喇唔敢喇 以後收斂下先

我以為9 成係絲添
見youtube 下面啲comment 或者啲星ig comment 都係女仔多
原來咁多巴打有睇

好明顯唔會同場啦

好cute！忍唔住 狂looooooop

祝鋒澤今日演唱會順利！！有機會一定會去現場J你呀

無睇過12人局可能有D難跟上不過佢呢個板已經算易上手, 狼王大家應該都好熟

佢哋好似都未挽熟雙狼王局
期待之後新角色帶嚟嘅反轉

可能先入為主，覺得佢地好襯
不過佢同卜心都幾夾，但我估就算真撻著佢地都唔會公開了

台灣娛百確實9成係女
但諗住連登始終多巴 or 有J 絲

其實我覺得雙狠王局，悍跳獵人仲著數過悍跳預
另外兩隻做隱狼好過

如果成班嚟香港fansmeet唔知有冇得做呢
好想現場睇佢地玩

+1 好想同佢地合照

好想睇大嬸晉嘅浮誇演技

巴反cup

今星期台視17唱有偉晉同婁峻碩
真四堅情

WOW個陣營好似值得睇下

0995下次要係床上面覆盤

起碼熟啲

可以坐係床咁睇應該幾新鮮

今集都講到騎士問題 娛百小編直接話騎士問題pass 仲有做作晉零九抿唔到 呃哂佢地兩個

鋒澤皮笑肉不笑vs皮笑肉也笑嗰度

09講騎士嘅問題講到出晒面..

最佳男主角偉晉個集真係做得好好,兩個不停讚佢
但係佢做好人個時一樣係暈到癲

講到娛百啲工作人員唔敢講啲咩
上次講投票都反映 唔信騎士佢無反映
我就支持以後騎士第一發言驗一個玩殘佢

係所以先覺得鋒澤卜心真係有機

覆盤呢一場完全係因為愷樂女巫計數得返佢一個先至毒到佢

做到另類狀態統一
好人暈暈暈 狼人暈暈暈 分唔到
好人勁高狀態 狼人都咁高狀態
零九都抿唔到都被呃咗就好成功㗎啦

不過好人暈註定佢做狼好過做好人

制作組喺騎士方面真係抵屌
由2年前一開始娛百狼人殺用到而家，死唔肯轉
一開始大家都9 玩，放個騎士梗係無問題
而家大家都識玩，放隻騎士喺度真係影響遊戲體驗

其實我都唔明點解娛百要咁堅持唔拎走騎士

鋒澤喺台灣真係完全係無敵
富二代 靚仔 唱歌叻 作曲叻 英文流利
真係咩女都俾佢溝晒

制作組眼中騎士就係用嚟控制時間，係好重要
但好心就揾其他角色，想辦法去控制個timing 啦
或者斬做上下集相信粉絲都唔會介意

但無可否認每一場騎士騎個位都係全集高潮
而家不斷加強狼嘅配置都唔整走佢
希望之後新角色會玩好啲就可以換走騎士

娛百工作人員話 騎士真的太強ㄌ
知就改啦 唔係失去觀眾先改就太遲

但佢感覺上單身 可能平時太痴線

嫁比佢仲有新加坡護照 贏哂

今年再唔改 肯定會流失一批觀眾
得番純睇九澤嘅迷妹

以而家呢個板
嚟緊季冠 應該都要係警長狼王局加石像鬼局先得

騎士可以留係一大堆新玩時出

淨係靠家底 要買個護照都容易啦
所以係 真人生贏家

心緹咁都飛鋒澤真係痴左線

我睇其他youtube, 見采子覺得鋒澤好長氣
鋒澤份人可能真係碎碎念
唔係個個女仔鍾意

無辦法 可能私下有啲缺點睇唔到呢
可能係控制慾好強呀 生活習慣接受唔到之類

完全無分別笑死

會唔會係佢"完美" 無囡仔配上到佢?

碎碎念

覺得鋒澤有種神秘感 自從佢開始9up自己a0之後 就好少聽佢講感情野好想了解佢多啲

Btw 日日喺度討論鋒澤 啲巴打會唔會覺得好煩？定你地會一齊J埋一份？

又未到完美嘅 夾硬計身高算唔算

我自己都會留意佢地消息，九潭最近嘅碟我都有買隻捧場
但當然無你地咁迷啦

鬼叫09查個毛有女 小賴偉晉都係gay 咁就得返鋒澤講
啲巴會J愷樂敬宣泫果啲 點會J鋒澤

其實無狼人殺播嘅日子都係吹下佢地呢班常駐嘉賓嘅嘢㗎啦 鋒澤真係講講下講到好熟佢咁

呢啲我會覺得啱做朋友 佢連直播都好鬼痴線 鳩噏當秘笈

我覺得英文流行喺台灣好殺食
尤其大家都知台灣人普通講英文都一pat 屎咁

始終以佢條件 鍾意鳩嗡應該無阻佢桃花

咁身高 對比囡就易啦 174 都唔知幾多囡174樓下

嗱 我除咗 bl cp嗰堆 我都會J女嘉賓嘅 無J嘅絲

我諗起卜心有次企係偉晉前面完全遮唔到偉晉個樣
頓時變小矮人咁 好有趣

鋒澤幾正 利申巴非基

好大對比 好似兩父囡咁(身高)

話說我睇鋒澤IG新相覺得好恐怖
雖然台灣好似冇新個案 但啲人密到呢...
乜台灣咁唔驚死

最好同我再推遲

睇佢對采子同埋睇直播都知係幾長氣
所以一開始就用09嘅氣勢反攻應該就唔敢碎

好想快D 去台灣呀

鋒澤係采子老闆喎，點敢呀

你點J女嘉賓

偉晉起碼高佢30CM

真係高30cm 以上

絲打係咪買咗飛
我嗰日想㩒加場飛都見仲有 但又唔敢買
覺得唔會去得成

女嘉賓真係始終最鍾意都係梁以辰
佢幾時先可以狀態回勇
見到啲人係咁鬧佢都真係唔係幾好受

其實我覺得偉晉唔大嬸嘅時候都幾正喎
不過佢變大嬸嗰時又真係幾好笑

直頭好多位都一樣

偉晉係gay咩

當係頂下 godlie 癮

4月3號機會好微...我覺得
因為台灣禁止口罩出口令都去到4月尾

有時會搵返以前啲godlie睇 每次睇都覺得JY果啲好癲 佢地連筆記都唔洗寫 啲玩法又係每次都唔同

我由1月開始期待到依家
雖然有得退款但我一啲都唔想放

討論過好多次 已經高機率係

唔知點解自己鍾意pandakill 多過 godlie
覺得godlie 太多低玩睇到有D 躁

非gay但係我好中意鋒澤
仲專登買左佢款耳環

原來邱鋒澤真係男女通殺
等我仲以為癡女多
見去睇佢演唱會嗰陣99% 女嚟

無計 靚仔係屈機

巴j女，絲j仔，各有各j，河水不犯井水。

不過我見有d 新留言打5p字，好少連登仔會打5p字，新會員自己留意下

可能已經罵到唔想再上

邱鋒澤第一次上節目嘅時候就幾鍾意佢，覺得佢靚仔又有新穎嘅玩法

佢同其他人比較下 突出好多
唔理係邊方面 最先就係留意到佢

我都對佢耳環/耳釘有興趣可唔可以講邊度搵

佢右耳 個枝釘？

佢係幾sharp
第一次睇以為佢死mk臭串
但睇多兩次表水同埋同09互動
又幾謙好nice好搞笑

我第一印象都係playboy類

佢地真係一齊過？係邊度傳出黎的幾時散架

第一集上狼人殺係幾時？

好奇怪，點解有時死剩一狼王，佢地仲要諗投唔投佢

最後一隻狼王，投死佢仲帶到人架咩？唔係直係完場？

同埋獵人死我自己玩無得講遺言，只可以講一句帶邊個走，你地係唔係？娛百仲可以講分析，講遺言，比資訊

有D女嘉賓衣着性感咪望多兩眼 有D就 J佢性格

佢女友跳跳下kpop舞 佢亂入跟住呼呼好尷尬收手唔跳 拍咁多年個feel好似有外人見到佢跳舞咁

咩惡魔吞毒 平民跳石像鬼 咩都玩得出

pandakill見到小樓酒神又係燥
godlie劉小慫都好正

見你講完專登去search 見到有人話見過佢拖住個男仔
之前仲以為自己估錯佢有時又直直地咁

我又唔覺係外唔外人嘅問題喎,被任何人見到自己係房跳舞咁實尷尬架,或者單純嚇一跳所以停啫會唔會諗太多

係呀不過呢款自己一個好難戴

就算係都覺好可愛

查個毛嘅新歌幾好聽 幾洗腦 去支持下

拜託別「煩」我
原本平「凡」的過

我第一印象係貴族王子

睇到呢段片真係好唏噓
莫講話同台合唱
佢哋以後玩狼人殺都應該要避開對方

佢講咗首歌以女友出

好似避開咗一排啦 都無再見佢地同場玩 得是但一個錄 囡嘅仲要少咗上

佢條新仔點都唔夠鋒澤靚仔，唯一係高 (185cm)
似乎心緹淨係鍾意高佬

紹安都講過想抄godlie

真係佩服佢地記憶力,十二人場一局隨時個幾鍾,佢地去到第三日仲可以記得人地警上做過乜

PK質素平均DGL有時一個低玩就成局唔駛睇琴日咁啱睇第一期第一局, 單邊預個女玩家炸身份炸到警下先退水, 平民搶警徽仲要歸走個女巫魚伯都無咁癲

邊個最好J

我第一次睇佢係睇明星麻吉
黑髮果陣唔覺佢mk
覺得佢幾有禮貌下
之後染左髮就覺得佢開始活潑左
但冇話有臭串既feel

愷樂 梁以辰

靚嚟講 始終係梁以辰第一又高又有身材

卜心！好可愛

GL 第一季無JY 簡單係不堪入目
第二季JY 加入先正常翻
第三季打後最好睇，有囚徙，小蒼加入，精彩好多

梁以辰

好似有集愷樂既隊友叫佢跳預言家但最後關頭跳左女巫
有無巴絲記得係邊一集？

第三季JY有一局天秀, 悍跳到真預都認左佢Y粉可能覺得好睇, 但場上玩家同其他觀眾就陪佢柒左成局實力差太多有時就變左虐菜

但觀眾角度就睇得好過隱
其實我鍾意睇果D 老流氓髒套路
可惜GL 發揮無PK 咁多
同埋PK 感覺好似成班朋友喺度玩咁，有氣氛好多

godlie 第4季都一般 因為太多抵玩
所以變左派身份 而且JY HEA玩
因為派身份 所以JY 好人既話9成都係預/平民
唔會派獵人 女巫比佢

2,3季係好睇既 PK都OK
不過咁講 無JY基本上都係唔洗睇

狼人殺呢個遊戲,要好睇一定要有高玩
JY+囚徙 就好正 因為佢兩個好多時都互相睇穿
所以9成9 囚徙都會打JY入狼坑 成日玩狼咬狼

囚徙小蒼 都係PK個陣勁D,GL個陣已經退化左

其實要盤都盤到
因為 用自爆連刀 黎刀走真預
不過正常唔會盤

BTW,其實唔係悍跳到真預都認佢
而係JY同劉小從有暗號,JY只要講句野就代表係幫佢擋刀
算係場外因素黎呃佢 但節目總係要D節目效果

JY+囚徒呢個組合真係好正
最經典係PK有集囚徒係白痴 跟住鑽狼隊隱身份 可惜比JY睇穿左

我都記得
因為JY覺得無可能去到第3日 囚徒仲會站錯邊

JY不論搵神 搵狼 都係好勁
有D人就可以搵到,但佢唔可以講得出點解,發言唔掂
但JY 除左搵到外,佢發言個下都好勁

染左髮之後直程成個人唔同哂但我鐘意佢怕醜仔時期多啲

JY 同囚徙玩髒套路最合拍
劉小慫都係爭少少

可惜似乎GL 唔再開新一季
好想台灣可以搞個PK GL 級數嘅狼人殺節目

笑死佢地Post真四堅情 小賴comment祝佢地身體健康

佢係每個人個post都祝
然後17唱個到偉晉永遠克服唔到死了都要愛

係 得查個毛冇post
真係好鍾意佢咁鬼死嘴賤
好想偉晉出多啲歌

好似話今個月會出ep

正如紀卜心帶去佢音樂會都要祝佢身體健康
笑死 呢啲1350通告佢自己話唔接嘛

鋒澤主動攬佢樓剛
但前任晉攬佢就一臉嫌棄 笑死

偉晉真係好慘

原來騎住咁耐，唔怪得上次講，好難唔扯

佢哋五個真係好搞笑

係 好多時佢地啲高級玩法都係得對方明

佢抿人真係一流 同埋佢啲玩法真係估佢唔到 完全無諗過可以玩到咁

JY同劉小慫好friend 成日都串黎串去多
同囚徒就認真好多 兩個高手一齊諗好多新玩法

JY係咪收左山之前好似話佢唔再玩狼人殺？

激死小賴明明鋒澤前一段片先話小三賴係團員 而家又唔要佢

我都聽過呢個傳聞 難怪GL 都唔開新一季

可能係有鳩既絲打呢

好可惜
我因為JY先知狼人殺呢樣野 到而家日日都係到睇 除左睇娛百仲係咁翻睇godlie同pandakill 好想佢再出新一季

我都係舊年睇娛百狼人殺，見有人提JY 先走去睇PK
初初好難入口，果D 支那鄉音
但聽慣咗就迷上咗，一發不可收拾，要日日睇頂癮

我果陣係由lyingman開始睇 睇住JY由一開頭玩得好廢 到後尾勁快拋離其他人 上埋神枱
之後就睇埋PK同GL 睇佢玩狼玩到好人tumtum轉 自己唔識玩都覺得好爽

嗚 采晉cp好可愛 (雖然無可能

采ig 笑到幾開心

偉晉: 祝大家新年快樂(幹你媽...)

原來采子98年 好細個

呢個版，十二人局好似精彩好多。。。

難得娛百唔改動...
又唔上警 石像鬼都幾難玩

人地抿唔到佢，但佢都抿唔到人

有上警問米佬同梁以辰會玩唔到架
預言家唔搶警徽仲覺得自己好型

睇咁耐多上娛百嘅入面係得以上兩位完全活喺自己世界
初頭被認為係高玩後就唔肯改變玩法唔進步
有佢地就唔想睇

一樣

偉晉同鋒澤都好好笑

sunshineelaii
最後的位置是⋯

睇PK GL 主要係睇JY 點樣玩9 人
尤其係GL, 其他人根本唔夠料，得囚徙小蒼可以跟到JY
板娘 果D 睇到爆血管

唔上警，石像鬼都唔知點玩
可能我低玩

希望唔好將咁好玩既角色變成村民功用

一到星期六日就變大陸節目討論區

預言家查石像鬼會係人定狼?

狼

咁真係唔知點玩

石像鬼要比訊息狼人，又要站邊好人
有時石像鬼表水表到好似神職咁，比狼第二晚刀左

其實佢地咁多人討論係咪可以另外開個post
我淨係睇娛百 次次見到討論大陸狼人都要係咁飛

娛百唔缺做好人勁嘅玩家 （包埋有幾位問米系畢業）
狼人殺最難玩係做狼，娛百做狼勁真係數唔到有幾多個
卜心，小賴ok，其他我未諗到，零九做狼都麻麻

石像鬼本人要勁之外對其他狼隊友配置都好有要求，要認到石像鬼攞信息再打配合
喺娛百呢啲咁多人貼臉嘅場狼隊生存空間只會更少
首要練大家技術其實一定要整走騎士呢啲on9角色

偉晉做狼都唔錯嘅，係抿牌方便差啲姐

話說佢有時自爆自己係咩角色…唔係一兩次 好似得佢咁樣唔覺意話俾大家聽

小賴最近做狼勁過好人

因為做狼視野清晰 就唔會暈
起高啲狀態 說話流暢 就已經有優勢

狼刀錯石像鬼時間更快完，賽後討論又多d話題

石像鬼、守墓人局
邪惡配置：石像鬼+1狼王+1小狼
正義配置：預/女/獵/守墓+3平民

※娛百版【石像鬼】遊戲規則：石像鬼隸屬於邪惡陣營，每晚石像鬼可以查驗一個玩家的真實角色身分；石像鬼不與狼人一同睜眼、不能帶刀，除非其他狼人夥伴都淘汰才能指刀(分辨方式由法官每晚手勢告知)。
※娛百版【守墓人】遊戲規則：守墓人隸屬於神職陣營，除了首夜並無功能，每晚可以得知上個白天被票出去玩家的身分陣營。

都估到會加返狼王 唔係真係太弱

愷樂可以做隱狼

好想睇下今集冇低玩同新人會玩成點
如果呢班人都搞唔掂嘅話
咁娛百石像鬼應該冇人玩得唔掂

就係因為有兩個新既難玩角色加入
特登請返班玩開又識玩既人上黎
好期待呢個組合 希望唔會睇到嬲

今晚全部高玩

但個個都話新角色玩唔掂
最好大家都係降低期望.

玩多一兩次就熟啦 好過次次唔係狼王就狼美

嘩

飯隨愛人 九澤cp比心心

的確係
暫時睇都算平衡嘅板 只係難度高啲

應該要叫小瓜玩 拎到石像鬼第一晚就講我是個非常無聊的平民 然後留到後面就跳石像鬼carry狼隊

09跳得好搞笑

09 睇嚟只有邱生先叫得到09跳舞

咁都氹得掂09 跳
我覺得09 跳得好好睇
但咁多個版我最鍾意都係晉采

好想睇完整版09跳得好好

采子偷望偉晉忍唔住甜笑同最後腳軟堅可愛

都想睇埋查個毛跳

想睇卜心跳！

最近入咗坑睇娛百狼人
我係絲都覺得梁以辰好正
但佢最近好似冇乜點去錄影

已經諗到畫面最後鋒澤睇唔到卜心去左邊

高端玩法係平民可以自認石像鬼（因為狼隊友都唔會知）

然後屈鳩真石像鬼係守墓人，發言指刀狼隊友殺 (守墓人），借狼夜晚把刀去刀狼

蘇慧倫

就係睇過JY咁玩 覺得好神

淨係出現過響娛百個新年賀歲節目同狼人殺2019總冠軍戰

娛百竟然破1

丫頭上次第一次玩熊都有佢

09狼

鋒澤今日跳得幾穩 荳荳比人查殺果下都幾尷尬

問米發言真係冇邏輯

查個毛hand左機

守墓人幾好挽

查個毛笑到痴線

小豬無啦啦戴黑超做乜9

Hang機但聽得明佢講咩

不停搞亂兩個新角色名

抄09個隻比達眼鏡

成日懶型jm9對住個鏡頭笑

問米直情唔記得新牌技能

完全聽唔明佢講乜 晏啲二刷先

5號好難跳

紀卜心都中曬咁濟

荳荳正左咁多既

好可惜 荳荳做石像鬼但第一round就比人票走
好鐘意睇荳荳做狼

化妝嘅威力

卜心講得幾有道理
其實狼王可以跳守墓人
因為引真守墓人出嚟又睇到預言家身分
抿到兩狼
但如果好人陣營唔應該跳守墓人
btw09現在被大多數認好人 幾好

啱啱睇左佢個vlog
大頭zoom埋去塊面 真心麻麻..

守墓人其實係咪功用不大

丫頭應該跳好d? 佢唔跳荳荳又拍左神，後面語噥到時會跳就會反cup鋒澤?

09 3中2但刀錯卜心

卜心

哇 咁都毒中

卜心裸毒啱咗

卜心呢個look好正

我覺得跳好d
無人跳 最後歸票位好難推個神出去

細細粒好正

其實平民應該係要咁樣玩

零九慘了
孤身作戰

推10
刀預
下個回合推1
刀守

唔夠輪次

狼輸啦 除非刀獵 帶錯人

偉晉又信左零九

偉晉保爆09 笑死

偉晉！

石像鬼第一晚查到狼人真係好黑

查個毛耍帥錯了

之前佢哋都提過零九做狼會幫好人嚟坐高⋯⋯今集又無人提

問米又嚟料

btw如果狼人第一日發石像鬼查殺會點

小豬好尷呀大佬

鋒澤信老會唔理前任

荳荳唔會同人見面

但係尷得嚟又中佢真係問米出

佢又真係勁

09慘到

愷樂照話投10果然係旗下藝人

09過到今晚係咪應該帶走前任晉好似夠刀

其實詹子晴第一輪發言D 邏輯都有問題，

就算鋒澤查殺荳荳，荳荳跳守墓人，詹子晴自己底牌係守墓人，咁都只有一個結論，就係荳荳一定唔係守墓人。而唔係佢所講既鋒澤一定係真預，荳荳一定係狼

鋒澤身份未證實係真預～荳荳可以係好人擂刀，可以係獵人，可以係小狼，可以係狼王。但唔可以一口咬定一定係狼

主任螺絲食到飽

其實一晚死兩個 唔應該叫人拍身份?
因為有可能有兩狼在場 同埋走兩民?

如果石像鬼第1日查到真預，自己前置發言係咪可以輕鬆查殺真預等佢原地起跳?

愷樂 零九頭號fans

羅志祥今集d鏡頭多到

btw呢個局好似幾好睇
以後可以玩多啲

愷樂係咪串鳩羅志祥廢要靠9號教

雖然9號都唔知另1隻狼係邊個

笑死 問米真係
又唔話得佢錯 係邏輯怪咗啲

屌，查個毛接果句笑撚到

切入點唔同
所以無人佢講咩

好人會唔會票咗個跳石像鬼嘅平民

卜心終於mvp 到 好感動

係 噴配置

無所謂，個打法就係要令好人票，平民身份無技能，票完遊戲唔會結束，但石像鬼被刀死無得講遺言報身份

今集丫頭玩得幾好 仲以為佢會有MVP

Btw愷樂個嘴明顯打咗野 睇落個樣好怪

根本就唔係邏輯
只係打法上令佢懷疑

我其實幾中意問米變柯南mode
娛樂感十足

其實係今場冇新手姐

愷樂而家真係當問米低玩
講乜都唔信佢

狼王可以打衝d

今集差唔多個個人都幾搞笑
鋒澤眼鏡認真mode又幾好J

淨眼玩家小豬 看穿強 作弊祥

今集啲女玩家咁靚嘅喂

好明顯無騎士世界幾好
係真係可惜石像鬼真係唔太發揮到佢作用今集

有冇卜心fans

有

正常, 弱神

預言家驗咗個靚金水

大家終於燈到卜心攞番個MVP

咁新手一定唔玩得呢個場嘅
你睇上一兩星期 做個獵人 騎士都唔掂

梁以辰呢d真係女神級
只可遠觀

今日詹子晴玩得幾好

丫頭寸問米係咪開眼

但講作用都係卜心大

今晚狼隊真係勁黑

問米都仲係咁多小動作
其實好撚尷尬

之前一開始睇都覺得正 而家反而j卜心語噥

問米又返嚟
真係好撚煩

好耐冇反米

又要讚吓偉晉bb表水
(雖然保咗09)

好耐無出現過

如果呢場問米換小賴，是咪完美

賽後小豬完全搭唔到嘴

佢既邏輯講得講既
又好笑有效果

應該好睇好多
個cam係咁影住佢扮鬼扮馬勁煩

絕對
近排小賴幾勁
有一次隱狼估佢唔到

狼隊今局好衰......

四神局我唔覺得有理由要匿, 而且狼又刀唔到佢, 刀佢預又驗多一晚...跳出尼比多D資訊係好事

見到問米跳邏輯祥真係好唔耐煩
成場唔洗玩咁

人地講野都嘈到死
愷樂質疑查個毛又搖頭
勁似大根指叫騎士驗邊個咁乞人憎

其實如果荳荳第一round就同阿澤對跳預言家
狼隊會唔會可以扭轉局面
當然荳荳原地起跳應該可信度無咁高
呢個版睇預言家同石像鬼悍跳會幾精彩

佢句口號有d尷 同埋跳出嚟分析真係少誇張 可能佢太耐無出現 唔慣

同埋佢唔跳 其他人仲係有可能盤狼人發真守墓人查殺 推真守墓人走 所以跳就跳囉

Youtube有留言話有工作人員自爆問米作弊
有冇人有source?
冇都信既雖然

大家都係hea應佢
背景音樂大過人聲

可能發狼王金水 或者會好啲

感覺上石像鬼好似仲弱化左狼隊咁
夜晚又冇得同隊友溝通
資訊又比唔到
第一晚查唔到神就收皮

又邏輯強

但原地起跳都係可信度係咁高

想睇下大家如果係荳荳嘅話
俾鋒澤發查殺你會點做

好似得零九諗到鋒澤可能石像鬼扮預言家

荳荳應該可以試吓跳預
然後打鋒澤係石像鬼摸到佢底牌

雖然可信度都唔高

我聽唔到10拍民（可能佢太大聲）、丫頭又搭咀，本身1可能唔信10

唔高就一定㗎啦 睇下點盡最大可能操作

一係就堅持自己真預 鋒澤係石像鬼查到我身份悍跳
下一日留係度比更多資訊狼隊

其實跳邏輯強
啲人已經默認咗係好人
咁狼隊仲可以玩啲咩

如果佢發5號金水
仲可以早啲比狼隊友知道佢身分
咁狼隊真係好打好多

係 因為佢地立場鋒澤都有可能係狼同伴而荳荳真守墓人 但如果發到語濃金水 咁狼隊就清晰哂

我都想講 似係打咗豐唇未消腫

問米今年好似0mvp

09賽後討論一言驚醒洛克人

正邏輯荳一定係狼鋒澤預, 好人被查殺前置跳個假神只會比後置神位拍反而坐實6身份, 唔通好人陰陽倒鉤狼隊咩
好人被查殺就乖乖地交身份, 無身份就等真預救...係槍就直接拍無需要亂穿衣服攪亂好人視角, 到時真係比人推左出去開槍反而似狼王

今集語噥歸票位講嘅嘢太奇怪,踩晒隊友之餘最後認10唔認1,所以即刻被卜心毒就已經輸硬

真 佢唔講我都醒唔起
我一開始都係偉晉個邏輯 有外置位俾人發查殺就石像
但荳臨場反應算快 跳守墓 算釣到個神身份
佢仲要第一次玩
如果俾我應該都會亂咗陣腳 仲要查到自己人
都應該會發狼王金水 可以打佢做焦點推佢出去
但結果論嚟5都應該會俾卜心毒

娛百局我覺得石象鬼唔會一開波起身跳預
所以我自己認為由鋒澤發查殺個陣 已經會覺得知荳係石象鬼

但09小狼果個位 無咩可以做
只可以隱藏打倒勾

最後都係靠荳同狼王
狼王乜都無跳 最後想打倒勾 都比女巫毒死左
荳其實盡力啦狼王就

嗯...應該全身都打過

邱鋒澤如果真係狼 我覺得有可能做得出
當然佢地玩得熟 都知佢真假預狀態點

語濃今次真係玩得麻麻
我睇時都想同佢講發言不如簡短啲
結果丫頭都捉到佢啲bug 卜心直頭毒埋佢

已經差不多係all star game

我想問賽後09講個句係咪:我醒來就看到是她?怎麼打??

Here

作弊祥真係好Q難頂 又係時候來反米
佢認1、2好人係因為佢話狼人殺人時間長
而如果1、2係狼就唔會諗咁耐 會隨便殺一個
即係喺佢角度1、2號同個新手差唔多 輪次都未識分
其實就算計埋作弊祥 10個人都知呢個時候要刀神定刀民先易啲贏啦
喺9號明石像鬼已經走咗既情況之下仲求其刀

依家主持人可以拎MVP既情況下佢係咪要開返個作弊mode來賺mvp
佢啲所謂「邏輯」真係好難頂

Agger
一睇個樣就見到個嘴好厚
唔好再整 越整越奇怪
Btw有冇人覺得卜心個樣都有啲唔同？
今集一望覺得有啲網紅樣feel
對比以前啲相 硬係覺得拉高咗個鼻
其實佢地都好靚 點解要去整

因為係10人局
所以呢啲板對狼隊更加不利

我諗緊第一日末置位試下自爆帶女巫會唔會好D, 帶到神夜晚刀預; 帶到民繼續屠民
反正唔跳都係送一狼

看到她死掉

反米大將軍潛左水

計一計輪次已經無得打
就算第一日推到民走
第二日都推唔到多個

聽講好似好多台妹都會打針微整
應該喺台灣係好平常
但我都覺今晚愷樂同卜心都唔同咗樣
同埋上個星期嗰集咪做鬼臉唔俾09 抿牌 嗰陣愷樂個樣都勁僵咁

我覺得語噥如果歸票位自爆帶走真預
第二晚外置位刀神+石像鬼查多晚身份
狼隊可能有得打

無啦
自爆帶真預
女巫咪毒石象鬼囉

只有自爆帶女巫 晚上刀真預
可以爭取返一個輪次 但其實都係落後

卜心我真係睇唔出 只係留意到轉咗髮型

帶走真預女巫即毒9wo

本身諗住如果刀獵
偉晉信09射1/10可能夠輪次
結果計完都係差一輪
石像人被發查殺真係完全冇得救

自己跳預應該最好唔跳預都要跳神搵神做返D野, 但變左要等隊友救

不如娛百改石像鬼可以同狼隊友見面啦

唔係石像被發查殺冇得救
而係無人敢起跳預無得救

唔跳預 場上D人正到視覺
狼人就好難玩,始終10人局3狼4神
坑位得幾個

12人先唔同隊會好d
一開眼得兩隻狼點玩
改走個強神騎士又改弱狼隊
定係石像其實好勁咁岩俾人查殺 又查中隊友

佢就咁自爆好似會輸輪次
我覺得佢要跳預打亂佐好人角度先
荳荳跳守墓還可以
狼王位置咁好佢直接屈鋒澤係石像鬼然後查荳荳係金水打丫頭係假既
橫掂大家都係第一次玩鳩講都無人識
好似1號咁係度講邏輯但無人明
無騎士咁樣好人好易懵

石像其實唔勁
而且10人局
可以驗到幾多晚 娛百局2晚D神都跳晒出晒黎咁制

石像神如果第一晚查到好人會有咩用?

咁又唔好石像鬼個功能就係咁用，不過真係要改12人局

知佢係咩身份ONLY
都唔會第一日就跳

石像鬼作用就係倒勾驗幾晚
知道點樣刀可以屠邊

09應該係狼先咁講首先單邊預鋒澤一定係真, 再假設有對跳都應該唔會係石像鬼跳, 石像鬼隱落去查人收益大D

咁點樣通知狼隊友?

跳石像鬼

平民都可以跳石像鬼擾亂狼人

佢講緊第一朝早第二個發言個陣所以唔關單邊預事

唔駛通知
不過要留到兩隻狼死晒先有用

咁狼人咪好易排坑 得7個抗
狼人會好勁喎

呢個板子應該好睇在好似好多對跳打法
可唔可以睇返5月既鋒澤帶新打法

都要荳抿得出隊友身份至得架, 今日情況隊友反而比較清楚佢身份

不過娛百講到明近排都唔會錄12人局住
好難得整走隻騎士
但而家呢個配置狼隊反而仲弱左
佢地一定要再諗下點樣平衡翻

三狼局 好人扮石像鬼根本負收益

獵人可以跳 再帶
真係諗到好多玩法

10人局真係玩夢魘 同混血兒算啦

混血兒算唔算身份牌
頭先網殺觀戰 先識依個角色

我都睇唔出卜心，可能真係妝髮唔同？

09悍D可以直接帶風向打6 ; 荳末置位更加已經確定鋒澤同荳身份, 乜都唔做等於賣左隊友了

識玩淨係cut呢段出黎

3狼3神3民1混血

混血唔計狼/民/神
唔洗殺佢或推走佢

09對你愛不完果下好國貸城

最尾仲有大合唱你好不好呢度冇剪

平民點知真石像?

如果自爆帶到女巫當然好
第二日石像鬼再報，搵剩低既獵人，變相好人唔可以失一個輪次
偉晉問米又比人懷疑，愷樂又踩錯哂，分分鐘變左2 8 10 好人打好人

但問題係好大風險帶錯

今集鋒澤跳到全部人咁相信，真守墓人又跳左，狼王最好應該隱落去？

問米

第一次玩 狼可能未適應到 睇耐D先再講
第一集 就話狼嬴面低 又要再改

佢有講錯咩
婁峻碩做狼好似真係刀唔耐
愷樂抿牌能力0，刀人更加冇可能耐

在場得卜心09偉晉會刀得耐
卜心死，偉晉獵，咁咪得番09

邏輯強 看穿牆

有石像鬼應該會等石像跳?

卜心毒埋5之後，米爺盤既野啱既今場，其實冇坑位啦以佢視角

佢應該真係玩得多，每次新角都叫佢又快入局

話說你地覺唔覺得卜心今場既發言真係爆水🤔

佢真係夠地位攞呢d黎講笑

查個毛做狼個陣指揮打戰術好似一般都唔會打到好複雜

你冇cap 圖?

爆晒啦
如果係狼點會仲話有4狼
所以第二晚即刀佢 冇得扛推

佢鍾意大狼查殺小狼

呢個組合算好，1同2都冇因為佢拍而直接認，如果有新玩就應該全部跟機

咁樣宇辰更加唔駛上

終於坐正唔代班

唔可以扮暈咩以狀態嚟講我都可能係無視角下盤佢做緊戲

等睇

爆唔爆都係出一狼, 帶到女巫封毒石像鬼又可以驗多晚收益都幾高
如果無自信搵到女巫都應該跳預救隊友, 乜都唔做肯定係最差選擇

你睇到最近就
無左以前個種魅力

竟然收9澤做主持

嗰陣一日飯局09 仲話唔想做
點知班都冇代過直接坐正
但都好嘅 有九澤嘅所有嘢收都應該好高

狼王做隱狼係想點

止蝕離場 放棄一狼 都唔一定係錯
最怕你跳預救隊友 救唔到 仲賣咪自己係狼
家下有隻守墓人係到 查到出局既身份

邀請得09好大機會係問米主動問啦
你係09都無得推啦

估到鋒澤遲早會但估唔到09都會正式加入

可能師父0995嘅成績算唔錯 所以索性坐正

邊度可以睇返個收視架?

估唔到九澤居然直接坐正

所以再假設有對跳鋒澤都唔會係石像鬼, 只會係狼槍小狼

發覺丫頭好有新角色運

上次熊局佢又係第一隻熊
今次又係第一個守墓人

而狼隊今集所有最壞嘅情況都遇哂
守墓人俾人查殺
第一晚查到隊友
狼王第二晚被毒死
又刀唔中民

09唔太適合做主持

零九主持得咁廢仲有多個主持做
果然係1+1>100

0995淨係放youtube 電視無播

我都覺
會唔會純粹比個單元佢主持(好似0995咁)，想像唔到佢主持live
反而鋒澤幾有主持特質，愷樂都有講過

我都諗緊佢係咪就嚟收皮
而家啲live 都好少見佢

九澤真係要一pair主持先有火花
17唱算係比佢地試水溫
始終做主持要慢慢浸

唔攪12人局好D, 一來攪12人局都唔會夠人地嗰D專業, 二來可以區隔其他狼殺節目, 三來好多人唔係睇狼殺係追星12人局時間長變悶可能嚇走呢班人
反而9人局上警可能仲好, 唔會太長又平衡D

卜心係唔同左, 不過講唔出邊度

有時諗宇辰會唔會討厭九澤完全地取代咗佢

覺得佢成熟左
但又未去到覺得佢整左

鋒澤夠自high 09暫時未夠
我諗可能搵佢兩個做等愷樂上少D?

狼人殺上少咗 但娛百其他環節應該唔會咁大威脅掛

09 真係唔岩主持，佢無咩綜藝魂 又有偶像包伏

鋒澤有綜藝魂，但係升佢都太快了

而且除左綜藝魂，當初蝴蝶都由代班跟豬鬼慢慢學野學上黎，做主持唔同做嘉賓，要做功課，要搜集資料，要識問問題，要搞氣氛，要搞笑，要識得拋效果接效果，要控場控時間，最重要live唔可以震，同埋要識執生

巴打個名
可能係 其實唔明點解日日都係愷樂
好少見兩個男嘅一齊主持
但我諗09 開頭都應該要癡住鋒澤先

即時討論手機睇飛太快

我估當班底撐住掛
話晒愷樂喺娛百做咗咁耐

代班半年左右就坐正真係升得太快，娛百真係超中意九澤

我覺得係娛百走得太多主持？
wish masha 風田走曬
得返小豬愷樂宇辰偉晉
一個禮拜5 集得4 條友應該搞唔掂
同埋其實覺得娛百驚九澤紅到咁會走 17 唱都搵佢地主持 要快啲將佢地收歸旗下？
更何況佢地啲迷妹都唔會理佢地主持得好唔好 有佢地就會睇

出嚟呀大將軍
問米又嚟料啦

真呀 佢咁冷靜 如果唔係part鋒澤一齊搞下笑嘅話 真係冇乜氣氛

連卜心都好似好想借九澤上位上次睇明星大麻吉我唔覺得佢真心中意鋒澤

唔夠主持功力，一出黎只會出醜，到時就尷尬，死攬死撐就仲衰
紅還紅，主持還主持，兩回事黎唔通剩係叫佢地主持狼人殺咩

狼隊好慘石像鬼第1晚查到狼隊友 之後被查殺 卜心爆水 主任跳邏輯強都扛推佢唔郁偉晉發言好 愷樂反指標但金水狼隊點打呀

淨係主持狼人殺好似都無乜問題，反正依家主菜都係狼人殺
其他環節出下宇辰吧，好少見佢

真係咩？我又反而覺得佢同九澤幾真心friend

要上位都唔靠九澤啦 卜心妹妹fans咁多黐九澤容乜易反而得罪比佢地啲fans

鋒澤跟佢地學多排應該可以 其他環節應該都搞得掂
09就... 可能固定做狼人殺同0995主持掛

不過有09一定要有鋒澤 有鋒澤未必一定要09

隊友跳左守墓人唔係無得打架喎,止蝕離場狼王咪又係要搵方法出局唔係槍都開唔到
鉤到出左局都被全場鞭屍不如沖鋒好過

點解張圖係宇辰企中間唔係愷樂

佢話佢地d fans想佢地一齊喎
同埋你留唔留意到卜心依家成日有個心計婊樣

我覺得如果真係鍾意應該唔會咁直接講
但覺得佢真心想幫邱鋒澤拍mv

卜心 ig followers 加多佢兩個加埋啦

多過* 1999

睇開D啦狼隊喺魚伯本來就好難贏

如果荳荳同鋒澤對跳預，然後發語噥查殺得唔得
反正無騎士無人知道真偽
如果出到語噥又可以帶人
然後第二日繼續兩個預言打

佢真係有心計想博上位就唔會乜都喺節目到講出嚟我反而係覺得佢依家同娛百啲人熟咗見到真嗰面 無以前咁顧形象

雙辰都去拍戲

估唔到09都加入埋

你諗多咗

我覺得09最大問題唔係唔搞笑 佢私下都OK架
佢既問題應該係佢根本冇心主持多啲

主任跳埋邏輯強都拎唔到mvp

真係去到啲娛百live 訪問歌手 同啲悶歌手玩遊戲
都幾考功力...好似兩年八班再搞都要hold起氣氛
九澤加落我覺得就一般

2020年除左一月其中一日LIVE係偉晉+鋒澤之外
每一Part 都有愷樂

讀書年代睇娛百都係豬鬼，之後蝴蝶加入慢慢做起變豬鬼蝶果陣娛百d遊戲大部分靠豬鬼+kid撐場
之後肉棒堂加入+開始返工就無再追

依家因為狼人殺返黎睇返娛百，竟然又見證到一個娛百新時代誕生

所以加佢兩個應該等愷樂出少D 愷樂都有副業要打理
而且鋒澤咁百搭 配愷樂偉晉09都得

老實講我覺得好難少好多
因為Live 都係錄狼人殺日子 佢全勤 錄埋live 都唔難
係明星店到店果啲可以分出去
但唔知呢 可能娛百真係好中意用愷樂

鋒澤你叫佢high 就得，點樣控場，點樣同D 悶歌手做訪問，點樣帶氣氛玩遊戲

09 就更加唔得啦

所以鋒澤要浸多排 八三夭宣傳嗰次都出三個主持
其他環節好難搵09 佢喺一日飯局都話自己唔係會自high嘅人

有冇人知點解九澤經理人都係柏良哥?
佢地應該唔同公司架

主要係丫頭唔需要靠問米搵食啫
佢自己已經係老闆級，自然口氣都大D

九澤竟然坐正
似乎狼人殺真係帶嚟好大收益
咁宇辰應該以後都無得上位了

想問下收視率破1 係唔係真係好勁？
對台灣收視率無乜概念

我第一眼就見髮型轉左，真係變得更正
愷樂個咀真係幾明顯下
其實佢都夠晒索啦，做乜仲搞lee 搞路

九澤兩個都唔得，兩個一定搭住愷樂。九澤訪問熟人應該幾有效果，但非熟人應該好悶。

不過偉晉都係自high，但偉晉好有主持既潛質

嚟緊果集我見相就無09 喇
我覺得09 所謂擔正主持應該係主菜狼人殺+ 0995
0995 反應好隨時升級變娛百其中一環節都唔奇
加上娛百始終要留住九澤
佢地一離開唔玩，娛百狼人殺即時接得

小鬼走左真係唔好睇，唯一豬蝶仲可以睇下
間唔中有李懿小豬都超好笑

愷樂係問米員工嘛
多D 用緊咪即係問米分多D

其實都幾明顯09係狼，冇乜懸念，節目效果跳下姐

所以唔明白點解有人話佢今集問米

09面對熟人仲好笑過鋒澤，但面對陌生真係幾悶
09如果轉變到，主持黎講唔錯，控到場又有效果，上限高過鋒澤好多，但下限都低過鋒澤

今集我覺得幾精彩 狼隊係輸在黑仔
荳荳反應真係幾快 即時轉守墓人幫手釣真守墓 算係咁啦
反而語噥表現真係麻麻 浪費咗歸票位
根本上第二日得番09 一個其實都已經可以交牌
根本無得打

問米今集跳邏輯強氣勢好弱 D 人好似俾面應下佢咁
第1日明明問米喺度9 up , 第2日突然好似開天眼咁
咁肯定得番1 狠仲要係09
詬唔係作弊我真係唔係幾信...2日表現太唔連貫

問題係佢咁肯定得番單狼？

破到1應該真係幾好 好多周末綜藝都係1.幾

咁難怪收九澤做正式主持啦
九澤簡直係娛百救命恩人

婁峻碩第一日咪又鳩下鳩下咁，第二日咪點到3狼不過你地都話佢係問米流

詹子晴都肯定得番09係狼啦 今集問米婁峻碩好人狀態都高，已知愷樂金水，偉晉獵人，兩大隱狼都係好人，咁咪得番1狼

問米跳得邏輯強就已經係爆水
連扛推位都無埋

我都明點解你地覺得佢作弊因為佢d邏輯好格硬嚟，但我今場番睇左幾時 今場有洗亂d牌嚟抽，佢柯南個陣有話唔知應該跳邏輯強定看穿祥，即係佢睇09係狼係因為有卦象，只係加一堆自己思考自以為係邏輯既野
佢既心路歷程應該係一嚟係得反1,7兩坑，二嚟係09今場卦象重係非常明顯 我諗大家都留意到

其實我地係咪睇緊同一集 唔單只你 前面都有人講
但係明明後面發言都幾多人質疑佢 佢最後明顯因為咁走左心

反而想知番09講問米係狼人跳邏輯強個集

1唔係二十萬人左右姐咩
台灣好似二千萬人
先唔理佢係咪家庭

問米其實作弊係唔需要靠派牌
錄影期間其實鏡頭後一直有工作人員拎住張寫野for 提示玩家，咁樣已經好有空間
當然我自己當然希望問米可以玩多D 邏輯而唔係純靠通靈
問米如果繼續一直俾人屌，最終結局肯定係老羞成嬲接埋成個娛百，咁就連唯一狼人殺節目都無埋，損失只係大家

你估你咁樣玩到咁等人知 無人會爆料咩
仲要班常駐玩家會收唔到風？
仲有心機每晚打咁多戰術？
我睇得多狼人友後期已經覺得佢無作幣
今場第一次睇完係有令我起反疑 但睇多幾次盤到佢個諗法就覺得佢無

我都唔知邊集

第一日佢講既野係超奇怪
第二日我等陣睇多次先

你睇返第一日佢捉荳荳發言個point其實佢捉得好好
佢既敏銳度係真係好高 我睇左兩次我都忽略左荳荳講左個句其實係有問題

Godlie都唔錯

btw乜原來偉晉都痴雙眼皮膠紙

太睇得起問米 問米未去到摺起娛百

台灣咁多個台加上依家唔係個個都開電視,加上個節目係被後生仔睇,破1都幾勁啦

09要睇心情狀態,一諗到如果佢同偉晉夾主持場面就好尷尬,兩個真係好表兄弟feel

以前好似講緊講緊0.2
破1梗係好好

岩岩先睇完

荳荳係咪原地起跳預言家
發語儂金水
語儂可以睇發言再決定衝鋒定金水反水鐵勾
咁樣好似會好打啲

agger 推

話說九澤加入幅圖邊度搵到？

八大官網 > 業務專區 > 本月節目表

四堅情又出新歌
采子對住偉晉真係變痴女 好可愛

唔會喎..12人局，刀守墓人先都未必刀預言家先

好慘

呢d真係
如果自己個fd上位會搶左自己個位真係百感交集

雖然玩得麻麻，但宇辰主持真係高幾班

呢個似喎，可能純粹0995之外，有d局有佢兩個可以等愷樂抖下

想睇

蝴蝶之前響節目投訴過，佢響娛百玩既狼人殺多過其他人好撚多其實佢依家個水平，場場玩到尾真係幾攰，寧願係響場外睇人玩，比佢小休下對佢仲好

今年有偉晉陪佢全勤

Btw啱啱發現詹子晴2020勝率100%

鋒澤極驚采子影到佢素顏好好笑明明佢個底咁好應該唔會太大分別

咁啱今個星期飢餓遊戲上第1有留意到張圖參考下

娛百1-5 唔係周末有1應該好勁?

偉晉掂啦，之前楊丞琳見到佢做足功課

今集可以接受既，佢踩09都如上面講已經冇坑位算合理

而佢跳邏輯強當係開場白啦，高玩場冇人會盲跟佢啦

有呀，賽後愷樂話佢賤，狼人跳邏輯強
但邊集就要其他巴絲搵

今場真係算ok

常駐玩家只係會唔會太早踩死佢、刀佢，呢d就睇下改唔改到

都算係咁 唔駛跳咩邏輯強看穿牆... 你講你自己睇人既人設咪算...
你一跳 其他人唔跟你都唔好意思啦...

最新個集
問米唔係拍邏輯強應該就佢走
愷樂都投佢
查個毛嘅狀態都被認好過09

第二日得翻一狼跳就由佢，唔算太過份

佢諗佢啦呢個就，佢一過查個毛唔信佢笑死

作為香港人，覺得呢個表有少少奇怪，頭盔我真係唔了解台灣點計收視

第二果個節目youtube唔算多人睇，狼人殺多過佢唔少，而第七既綜藝玩很大係youtube應該係台綜第一view數，但電視上得1.18

佢呢個應該只計電視唔理youtube掛?

我知
但我意思係點解會同YouTube 反映數字差咁遠
就算討論度都唔係個榜咁樣排

年輕人多睇YouTube
拎遙控都係師奶

一般收視計數係講4歲以上 呢度只係講20-44歲特定年齡嘅收視

台灣唔少節目係無線台播完 再到有線台播
綜藝玩很大就係中視首播 三立重播
中視首播收視係1.81

四堅情新歌
采子講偉晉好香真係好痴漢女
完全係人靚講就可愛,人醜就性騷擾

正解

都唔係嘅 你睇佢最早期嘅ig

我琴晚睇佢跳
我覺得尷尬之餘，覺得佢咁玩係令自己蝕底
做好人起到狀態咁高，仲要已經有人唔信(愷樂)
做狼人更加易俾人捉到

作弊就真心唔覺
09狀態偏差仲有口誤，唔算好難捉
查個毛人狼狀態一樣易睇
愷樂金水，丫頭鋒澤神職，
偉晉人狼狀態不嬲都偏高，大家好少捉到佢狼

係09嘅輪次喇

佢做好人時候玩得ok
算無咩人討論嘅高玩

我都覺呢個應該係最正常做法
尤其是係無騎士嘅局悍跳收益大好多
起碼有兩邊邏輯盤, 狼仲有少少生存空間 (雖然好似尋晚咁有兩個玩家爆水應該都係無得打...)

好似係大家眼中佢連高玩都唔係咁wo(中玩?)

自膠 諗唔到仲有中玩呢個level
不過都真係無咩人討論佢

感覺佢係成日玩, 所以啲正邏輯/第一層邏輯好清楚
但係唔識玩或者盤反邏輯/第二層邏輯, 所以做狼無乜特別操作, 做好人有時會企硬打錯狼坑

但娛百嚟講都好過大把人, 算係中高掛...

同埋佢之前態度麻麻
記得上次09 盤話咩淨返幾多民幾多神
佢好惡咁踩09 話你管我們剩幾個民幾個神 覺得佢係狼
雖然唔記得09 係咪狼 但其實諗輪次嘅問題好基本

我鐘意睇佢架，但對面常註既點都少上d

佢主要查個毛未上到高玩位果陣踩過佢一次俾人記到而家
果隻完都投左查個毛mvp啦

中高啦，套路唔夠，但邏輯正常，做狼隱到下，隊友死哂都會演到底

三帥狼局就係佢騎中09

就係3帥狼局

仲有 佢跳邏輯強 夾硬塞D理由入去
話以查個毛同愷樂既程度 做狼唔會盤到要屠民
佢究竟幾耐冇玩呀
而家查個毛同愷樂都玩得好過佢啦 表水又過佢 仲好意思話人低玩

諗起09一上嚟叫神職跳出嚟俾人踩係狼搵神
睇嚟問米以為其他人同佢一樣都仲停留緊喺果個階段

想問點解有時狼人殺明明有偉晉，都要鋒澤做代班主持？

嗰集好似咁啱佢係騎 查中09狼
但佢話好人點會理場上幾多民幾多神嗰點完全係偽邏輯

勁耐之前
所以好多時早期印象唔好
無左個好感度，日後包容都少d

利申 覺得佢大部分時間表現都幾好
但都記得佢 臭高玩 呢個朵

我都覺咁會好啲
最少語儂反水坐高身份做金剛狼
然後刀真預再慢慢盤

其實好多都係先感覺對方係狼定好人
然後搵野去證明自己岩

um...雖然真係好攰，但佢唔同嘉賓收通告費
佢收主持費，娛百係佢份工黎架喎，玩得多過其他人都係正常

佢好多偽邏輯，同埋邏輯盲點

佢覺得有人跳佢底牌既身份就一定係狼，然後死踩佢，唔會諗有無機會係刀，佢邏輯得第一層

問題係娛百本來就係輕輕鬆鬆同嘉賓傾計嘅節目 最多得閒玩小桌戲
今時今日變到日日玩狼人殺 仲要用腦緊係唔滿意啦

而且其他主持都係輪流上 得佢幾乎集集都上

我唔係咁睇喎

你做主持去訪問人，你都要做功課做資源搜集啦
你依家個節目玩緊狼人殺，你做主持就緊係要落場加做功課啦。佢本身唔鍾意玩呢隻game,辛苦就一定架啦

可以同fd 呻下，無問題。但上面有巴打講到投訴節目組就多左囉。
你會唔會同你公司投訴 喂 !做咩比咁多野我做？

應該係為咗比練下做主持？

係響節目投訴 唔係投訴節目組 可能係講緊佢崩潰喊嗰集 你睇返佢上狼人殺嘅次數真係好誇張 開播到依家260幾集佢上超過230集 多過本身引入呢個環節嘅問米成百集咁多 我諗除咗有時佢有野做錄唔到之外係預佢集集上無得抖

佢就係玩咁多
所以先進步咁大

我自己由頭到尾都唔覺問米真係有偷睇或者作幣

始終面殺除左發言仲有表情狀態
佢地觀察好勁 但唔識發言 場上既人都唔知佢邏輯係乜 分分鐘無人明

所以唔會當佢係高玩

問米唔係半個製作人咩？

製作人唔係東區志玲咩
問米應該因為係元老級主持 幕後工作人員都要睇佢臉色

啱啱睇查個毛直播
凡凡亂入 好sweet啊

09 ig story 佢repost左條片係篤鋒澤個胸好好笑

佢真係好好笑
前段係咁提鋒澤

想睇查個毛跳

佢後面仲係咁提同心緹 荳荳好熟
有人話過佢呢樣咩

嗚 偉晉最靚仔

今晚係咪無狼殺睇？

唔想出街 我媽住院了

投票錯畫面嗰集有人留言話佢多表情，唔尊重荳荳同心緹
嬲到佢出咗幾個story鬧人

3隻女狼

今晚兩高玩做狼，好難玩